倫敦金班撚樣諗住東山再起

密切留意 駿天集團

精神！

咁快有新公司？

有，舊酒新瓶。好似係荃灣